fake人投咗建制先係最大嘅局

就算選舉中途停咗，都係要再補返足時間。
區議會選舉根本冇空間配票，fake嚟托
反而到時候政府換撚咗個票箱都可以光明正大，因為同民調結果一致。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

大家唔好fake,尤其係監票員

其實係，唔明fake 嚟做乜，你fake 唔fake 建制都出盡力種票㗎啦

最後一推

agree

其實係

推

其實係唔係應該話自己射左落海